【不劇透】Nier replicant ver 1.2247倒數區

胃藥準備

Nier Automata 特典

automata買ps4版今次諗緊買咩版好

正到

正呀

期待
懶鬼買digital 版算

換左人咁有啲出戲

訂左lunar tear edition

唔係換skin
係套衫

幾號出

設定集小說內容變咗做dlc好正首新歌都勁好聽 雖然有設定集但日文太差睇唔明

唔知有冇改/改幾多，總之唔會happy ending

22

著返密實d無咁出戲

等特價先買
400幾蚊舊作

Lm

未玩過 只係聽過 當新game玩

玩過舊作見到個個係度cosplay個feel好怪

咁傾奇者套衫當年都有嘅不過衫同bgm都轉曬做automata我都唔係好like搞到好似換咗人咁

比較好奇automata班聲優會點出現
唔知係咪著左2B 9s衫啲動作he ha 聲

有幾多人玩過舊版會玩新版？

LM

lm

條女有J架